[Factcheck]蘋果瞥灰定自由亞州瞥灰？

我睇左下各大傳媒幾時報呢件事，發現立場仲報得早過蘋果，仲要係引述自由亞洲嘅報道。咁點解有班人會走去屌蘋果眷灰呢？

蘋果link

蘋果節錄：
自由亞洲粵語電台（RFA）昨日傍晚報道，10多名曾參與7.1衝擊立法會行動的示威者，已抵達台灣以尋求庇護，現時已接受當地非牟利團體安置。

立場link

美國佬督灰反美未

陳雲玩分化講鳩野就兜人哋未食藥

原來未食藥都係理由嚟？

咁湯渣都係未食避孕藥啫，大家做咩屌佢呀

講真人地做新聞就係要報事實真相
唔可以因為有立場而選擇性報呢單唔報個單
咁同CCTVB有咩分別
唔可以因為佢報左就話佢篤灰
同埋佢都無出到義士名 某程度上保護左佢地

三毛帶風向 完

蘋果佢究竟點知仲有三十幾個人未走?

啱

以正視聽

721金鐘3點見

蘋果唔講
港共一定唔知有其他義士準備走啦

立場同蘋果頭版原來係同一回事？

根本尋晚全部傳媒都有引述自由亞洲嘅新聞

你地係咪太睇少蘋果頭版

我嘅意思係
當其他媒體已經報道咗呢件事
放喺邊版報同瞥灰有關係咩？

就算自由亞洲報、立場再報

你作為一個傳媒，絕對有選擇權去報抑或唔報；如果決定報，擺頭條、二條、三條、四條，全部都有得揀

Fact check你老母，而家係蘋果高調公開示威者去台灣潛逃，迫令台灣陸委會回應，對潛逃人士是否利多於弊，公道自在人心

知還知
知確實人數差好遠

應該選擇性報導

頭版大字報同內頁細細格冇分別？
咁唔好屌cctvb啦

呢次真係唔係篤灰
全行都知的

比得TBB,商台知姐係中共一早知

人地好撚簡短,

都唔係拿成個頭版出嚟篤, 慌死全世界唔知呀！

頂你！

差幾遠？
你知係邊個咩？

你下面嘅指控我唔反對

但係我反對有關蘋果瞥灰嘅指控

陳云根仆街係一件事

毒果都係仆街又係另一件事

無抵觸

其他人都好簡短, 邊有人頭版?

CCTVB都無24小時LOOP

佢毒果出行頭版篤喎！

莫忘記, 毒果係6月公開叫人影義士大頭相送比警察